小弟頭先諗緊揭尾故

諗緊用食物做主角...
結果我諗到碗麵

手打雲吞麵

最後接唔到去揭尾故
所以純粹係度分享

好唔好笑

屌你老味on99

幫你唔落 你個傻仔